三十歲...唔知做乜愈來愈大食

七點幾食左飯
食下鉅記野
十點依家煮左個面食....
體重上升中

我就愈來愈細食 老了

幾歲

第二期發育

同你差不多了

食得是福